［連登有愛］我個主人唔見左😭😭

（連登有愛）

觀塘巴絲可唔可以幫幫手留意下有無見到隻長毛貓 。

姓名：豹仔 （但是女仔來的）
歲數：兩歲
特徵：三色貓 /主要啡色毛 /四蹄踏雪/ 肚有白色毛/頸上有白色鈴鐺/皮做的頸帶/粗尾巴

2018年4月20號 凌晨12點走失
地點位於觀塘月華街附近 （多喜大廈附近唔見）
未知是否受傷 求大家幫幫手

推

主你老母人

pish

幫推

去搵公貓扑野咋？
推

隔離Po 係咪你個隻

好近你果度, 有無睇下樓梯落翠屏果條斜坡

唔該巴打，但唔係😭

有睇過但唔見 會去搵多次，唔該晒

屌你身型同d毛都差咁撚遠

笑到我噴飯

女人就係咁

你要留都留唔住 放手啦

唔該晒大家，已經搵返啦
佢瘦左個圈

邊度搵到

揾番就好啦

恭喜哂，邊度搵番呀